1000-1500 budget 買電話

小弟想買部電話比呀媽用
佢淨係識用whatsapp聯絡下人 打出打入就得
呢個價位有無啲耐用少少既機？
有諗過買iPhone 6
唔想買二手 老人家好似唔鐘意

輕輕一推

samsung A20/A40s
唔係就要紅米note8
二手就iPhone6S/7都買到 不過食電到仆街

唔該巴打

可以睇下essential phone 1 都ok

第一次聽 好用？

再推

Samsung a40s啦

價位$1500？

公海個post 華碩手機699

iphone X

有睇到呀 我之前買過華碩一次
死機死到我驚
唔知會唔會仲咁

我聽日去銅鑼灣玩下部DEMO 機先

不過我上次係個韌體有問題

7舊水買衰都唔肉赤啦

間公司都執埋
而家冇可能買到新機

聽日去買！唔該帥兄

呢個真

師

呢個，自己都雙修緊，其實幾好用，G7行845又平，不過水貨機黎

A40s 幾靚仔呀 唔似千令蚊機